［終極攬炒］一段訊息+一封信令政府癱瘓

//
我們是香港人
我們要求封關
保護香港
林鄭政府既然選擇漠視
就要自己承受後果

我發誓，如果一旦感染武漢肺炎
便會立即把沾滿我口水鼻水的支票
寄給稅局；
亦會將被污染的匿名信
寄給特首辦、中聯辦、律政司、各區警署、保皇政黨，還有各大中資企業和機構

達官貴人們
你們未必會接觸信件
但你們會接觸到接觸信件的人
你們會日夜憂心
因為你們永遠不會知道
哪一個同事、開過哪一封信
是由向政府報復的帶菌者寄出的

這是武漢肺炎版的炭疽菌郵件攻擊
政府大可以譴責我們
也可以無視這段訊息
直到有一日
你們辦公室出現第一個同事出現源頭不明的感染
你們便不可能再無視我們

我們健康的手足
也會群起發出載有污物的信件
哪封信藏有真病毒
哪封信只是幌子
根本不重要
因為每封匿名信
已經載滿著恐懼
足以叫你們每一位同事
需要請假自保

還有
當你們無視醫護人員的訴求開始
他們便成為我們的同路人
除非香港的感染人數歸零
否則
他們任何一個
每天都有千百個機會
可以帶走病毒，再自製匿名信殺死你們

請你耐心等待
天眼恢恢疏不漏
很快便會收到我們為你準備的禮物

手動轉//

撚生存到咁耐咩

只要夠多人傳出去
政府前線實會人心惶惶

我地法治既
睇落冇違法

千祈唔好咁做，唔好推

Pish

係就靜雞雞做啦，直接掉狗屋咪搞到郵差

準備功夫要做足
買定郵票同信封先

記得傳去TG group、品葱、IG 、FB

有冇病都好, 去政府部門借個廁所"和你塞"

支持

這是最好的回應,對狗官港共的好禮物

Push

巿民向政府送大禮

咩暗黑兵法
但係政府仲有前線嘅 office 員工返工咩?

psuh